有無人睇開泰國BL劇(138) Namon

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) Oxygen 逢星期六晚播放

5) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

6) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

2020/2021 Upcoming

1) TharnType 2 11月6號首播

2) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇 今年內首播

6) My Bromance 2 12月9號首播

7) Between Us 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！

2) The Gifted Graduation Ep3

3) 我都係Tee喎 Ep2 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

LM

仆同球真係好襯
快D飛走晒D仲未戒奶既BB之後再係番埋一齊啦

MixGun應該得School Ranger有交集

你講緊你自己同NEW?

哈

我諗左好耐佢幾時先會祝佢主人HBD

我的正太甜心

MK型正太

終於等到，訓得

你個集SCHOOL RANGER有冇LINK

無憾

awwwwwww TAYGUN 好cute

好貪心
想等埋捧蛋糕

佢近期個幾張都唔錯
太前冇研究
總之佢唔開口唔露額基本上都冇問題

令人激發保護慾嘅gun仔

我要瘋狂保護佢

個額頭可以將佢有80分扣到負分

唱緊生日歌

唔知點解我越睇越覺得WASABI既人正過GMM

MEAN就好肥
脹左勁多
然後我估下個發福既應該係跛仔

Jennie

朗閪啦我

我屌

喊咗

嘩！！！！！！！！

捧住蛋糕攬唔到

我都想有佢地咁靚咁姣

💚

仆ig

sweet sweet

我屌 要去邊

趕住返去打車輪

? 個重點係中間加咗你先可以襯託到佢哋更加突出，但同時不失啲臭騷味

CLSSSS 佢地係咪係咪要偷偷地單獨私底下傾

Diu!!!!! Jennie I live u !!!!!!!!!!

好幸福

加油你都得架

MAMAOK宣傳易：
My Gear and Your Gown EP4
今晚大約6-7點支mm Youtube有engsub

已經睇咗支那老翻嘅P'請唔好劇透
同埋乖啦唔好睇老翻 唔係仲壞過凱婷

佢係男仔既cute
類似chimon個隻

你降價唔得既

我係話gun仔快啲儲錢 唔好成日要papii擔心

遺傳問題
og靚仔過sk

仲難
佢不嬲都大洗

跛豬之前套衫

唔夠睇！ ！

快啲出bts

懶係嘢咁剪片 剪得唔差嘅 但我寧願睇一條full 嘅dance practice

關於TG 我見之前都有p'問過原版電影嘅link
我已經係TGG嘅post放咗lin （請睇pin）
想睇嘅請過隔離 同埋下次開新嘅TGG post 我會放係1樓
咁大家以後都唔使再問lin係邊

多謝P mix

我估係因為佢有鬚
西裝岩成熟type
始終跛仔仲細
利申 咪豬好睇過跛仔派

可以加埋巾仔

跛都好似25歲???

個樣細

可以加埋你

佢岩做wo
跳得又唱得
身高又差唔多

細er好似唔係gmm?

佢自己傻豬諗埋一邊

其實bw都出事
姿勢 髮型 西裝又唔貼身
grad din feel

nice

前路堪坷啊

都岩
話說有冇矮但係靚仔既男團

地球好睇
你就應該係偷著左你條仔既西裝褸

今日嘅你原來進入咗厚臉皮MODE

我係費事嘈

做到隊長應該唔係睇高度而係睇夠唔夠成熟

年頭出世有咩唔好 可以做大哥哥

米8以下叫矮

一睇就知我仲讀緊bb班 係bb

我係妹妹
入唔到男團

same

我FWB真係幾靚仔
唔知點解有少少似P DEAN

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

去youtube聽佢講野

MGAYG 有ENG SUP LA

早幾日更新左囉
11係FWB
渣渣係SP
屌屌係BF
摺FLUKE係老公
FLUKE姐係女神

有幾多 5個姐

00姐

想咩

有毛唔好咩

冬天到啦
想比人溫暖下

唔搞你咪搞你老公

佢係有
只係上下身比例好怪

出千星就會加番佢(地)架啦

咁我情願去搵FLUKE姐同小地球

噴汁?

我淨係丁我鍾意個D
唔鍾意幾靚仔都唔會理

我覺得呢個FIRST奶過shipper個個

我一諗起武漢加油同中秋快樂就火

分散投資冇咁傷
同埋容易D MOVE ON
好驚傷到會半夜扎醒+噴淚
利申 本命都仲係福姐

似同學
仲要隔離班個隻

我

睇落都係17X到

唔好搞D咩自己同自己割席呢D核突野啦

支持9點半蘋果新聞報道

[/member]

FRIEND CLUB 真係好睇

小孩子先選擇

屌 9 FIRST MIX

屌 9 WIN MIX

屌 WIN FIRST MIX

唔知點解我麻麻地韓仔
但係泰式既韓仔又OK
可能唔撞樣

好似仲有酒粒

現實就係送到埋來就食

個樣都似

超agger

其實個樣都唔差啊
禮貌性都可以攬下掛

1001請到

有無人睇開泰國BL劇(139) MewGulf

點解